有外國人係blizzard con問答大會大叫free Hong Kong !!!!

連個鬼仔都free Hong Kong

發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

推

FREE HONG KONG